poly守錯哂啦！！

poly前日入面已經set哂防 彈藥充足
前線有哂共識唔守十字路 點解而加唔入返去丫 poly守出面好撚難守 但入面唔同 周圍天橋全部空投 d狗無可能攻得入

poly哨 話疑似有速龍剪網 未fc